買figire比人昆左五千七 有冇人都中左招

琴晚有一個fb acc叫Chun Yin Chan嘅人放csm kaixa gear,佢開$2500,用順豐速遞，咁我有興趣，佢Facebook 聯絡我就話用whatsapp 傾。傾嘅過程，我問佢可唔可以過一半，收貨就過另一半，佢話ok。佢仲問我對其他貨有冇興趣，佢話同鄰居嘈交就黎比人逼遷所以放。我入左佢堆拉打真骨，佢放d野唔係炒價黎嘅，然後傾好左，出埋價答左ok，問有冇其他野想要，咁有話埋要其他啦，總共2箱貨，用順豐速遞自提點拎。之後，今日朝早佢叫我用TNG電子錢包過數比佢，過一半先，佢果時已經唔知點解block左我fb但冇blk whatsapp。我問過佢不如用銀行，佢話唔洗驚佢會呃我，TNG喺7仔入 有閉路電視影 又有單 佢冇咁傻，咁我就過左啦。到6點幾，佢send左2個遮左順豐提貨碼係遮剩2個數字嘅，話到左貨叫我過埋果一半數比佢，咁我就叫佢sd成個碼先，佢就whatsapp sd左2個然後del左 話sd錯，再手機短訊sd左2個提貨碼比我。我話拎完貨再比果一半錢，佢話最好7點前，因為7點後忙。之後就比埋果一半佢，姐係已經比左全數，總共$5700。咁我之後就去順豐拎貨，點知2個碼試幾次都話冇呢個貨喺度，再問埋我電話號碼都話冇呢個客戶資料，咁我就揾賣家，叫佢比交代啦，但佢冇上過whatsapp。咁再試佢whastapp話sd錯果2個，都係一樣。然後打左去順豐個客服問，逐個提貨碼問，都係話提貨碼錯誤或者不存在。咁我就係咁揾個Chun Yin Chan問，叫佢比交代，同埋用另一個fb acc揾佢d相之類，發現佢del左原本放gear比我果個po。佢都係一直冇上線，我已經講左再唔比交代就係咁先。之後去緊警局，報左警，都有講。咁佢琴晚就10點幾差唔多11點收工，我等佢解釋就一直等佢收工，直到10點23分，終於捕到佢上whatsapp，然後直接block左我。依家有佢TNG電子錢包個戶口no.同佢嘅相，而Chun Yin Chan個名就未必係真。佢冇寄過任何貨老作左幾個提貨碼比我，然後吞左我$5700，block哂我d野。

佢仲話: 大家大個人啦，我信你，你信我，做呢啲野為乜？

其實佢就係正正呃人嗰啲，請問各位師兄有冇同呢嗰人傾過或者交收過，同想徵詢各位師兄意見，希望可以幫嗰忙，另外可以嘅話share出去，拜託了😭😭
衷心感謝🙏🏼

大家幫手推下🙏🏼🙏🏼

tldr

段又唔撚分
睇兩行都上一頁啦
家吓我俾人呃呀
毒撚買咁貴嘢都唔面交
抵你俾人昆啦
唔講呃唔呃起碼有得驗貨
宜家佢寄堆蘋果日報俾你你吹得佢漲呀
一句到尾唔面交俾人昆抵撚死

幫推

傻西 貼相都無用
全部相都係假 偷圖偷返黎
條友揾食揾左好耐啦

夠料加多人中招警察會做野
wtsapp都查到

推

平時上開fb目測至少都二三十人中招
年頭睇到年尾個個月都有幾個

報警啦 仲問

條友大至家具 電器 電話 玩具 美容 手袋 手機game 虛擬野都有呃 全部都見過 一定呃左好多錢

搵多d苦主一齊備案

唔通人地呃你會提前通知你？

香港咁細 地鐵站面交有幾難

咁都唔肯就知有野啦

當買個教訓啦樓主

怪就怪自己水魚啦

512 1萬蚊 st都無收咁低啦

會中伏既真係屎忽生上腦

樓主不寂寞

你咁撚柒
唔呃你呃邊個

樓主係聖誕老公人
送錢俾人洗

老人

唔講你做乜咁傻唔面交又唔用交易平台

份件竟然唔係落你電話而係落佢自己
仲要諗住收全數先畀提貨碼你
仲要你未提貨就過全數畀佢
咁你當初過一半嘅意義喺邊？

樓主係醒就唔會中伏
應該係連交收既膽量都無
小毒撚

人人有功練

件貨落就落樓主電話
個信息係個昆狗自己老作
第一次send錯左whatsapp 所以即時del返
第二次先用返太空卡電話send去樓主電話

人地個系統格式係咁
樓主果個格式錯 標點符號又錯

昆狗唔記得個網址 都廢撚事查廢撚事打

賤種 推推推

真係要叫聲你大佬 連字都錯得咁明顯你都仲要比佢呃嘅
唔呃你我真係對唔住自己

快件已到 打錯做 己到

同人交收野一定面交最好 一手交錢一手交貨
當面check完 返屋企先發現中伏就無野好講

咁樣人未見 貨未驗 就比人昆左幾千 講出黎比人笑多

呢個年頭做騙子真係簡單

點解有人買野唔面交
樓主快手搵多d苦主 最憎呢種仆街

報左 話等多幾日

樓主自己冇腦
見都未見過就比幾千蚊人
呢個年頭呃人仲好過返工
報警未啊

加油 上年睇到2018年尾 仲未拉到

佢要求順豐

可能就係爭你一個先做野

買家要求都仲有得傾
本身賣野條友一開波就唔面交要寄sf 就睬佢都on99啦

唉。。

自己訂啦屌

屌 我俾呢條仆街昆左500

衰d講 佢個個月搵到2條傻仔入5k比佢真係爽過返工

又黎？😀

係下面問 你個提貨msg打錯字 幾時比貨我

驚佢blk埋呢個acc 佢乜9都blk哂我

聽日先開個acc講 要入眠了

仲有....[我問過佢不如用銀行，佢話唔洗驚佢會呃我，TNG喺7仔入 有閉路電視影 又有單 佢冇咁傻，咁我就過左啦。]

閉路電視影到應該既係你 唔係佢
佢安坐家中收錢 點解會覺得有保障

Chun Yin Chan 已關閉這則帖子的回應功能。

收錢唔寄貨你唔係而家先知？咁貴都唔面交唔呃樓豬對唔住自己啦

仲要用tng入錢

做得呢d個收錢ac多數有古怪
報警都未必拉到人
樓主好大機會拎唔返錢

錯漏百出都睇唔到、唔呃樓豬真係對佢自己唔住啦

騙徒通常有幾個特點會俾人識破

1. 唔用銀行戶口 用埋啲微信支付呀 點數卡之類嘅戶口過數 因為可以唔實名開acc.

2. 貨物訂價奇低 比其他人嘅價平三四成 甚至一半 然後講埋啲on9理由 咩迷李倉到期呀 要搬屋 大屋搬細屋etc

3. 拒絕面交 因為一嚟佢連件貨都未必有 二嚟驚俾人點相/cctv影到

基本上以上是撚但一樣都已經好可疑 偏偏條友咁多樣中哂但樓主都照過錢俾佢 仲要連尾數都過埋先知俾人呃

傻9先中招

我在此提醒各位, 話要用順豐果d仆街十有八九都係呃鳩人
尤其玩具group果d, 千祈唔好上當

我在此奉勸各位 逢係過$500交易都要面交，唔好順豐；落訂都唔好full pay，同埋盡量都入銀行户口

順豐+電子錢包
中伏率=100%

平時買賣玩具有時大家遠返工又夾唔到時間都會郵寄 七八千都試過 俾依啲仆街仔做衰哂

差_靠得住
豬_會上樹

小呃怡情

平野先會叫人郵寄
貴野一向都係當面交收

咁貴唔面交一定係伏，小毒撚唔想見人咪amiami/1999/amazon 呢類平台俾貴少少買個保障囉

受騙那位比騙徒更混帳

睇完兩張有樣都係分唔到邊個係

有冇人見過佢係邊度出現得多或者知佢其他acc名本名果d..

d人話佢係偷相..我屌

係偷相 邊個會用自己相呃
被偷相位師兄都困擾左好耐

用假ac假圖 除左佢本人仲有邊個會知

樓主好嬲嬲 想打佢一身

樓主天真到諗住自己係fb/呢度問 可以搵到騙子真身

相假名假
無銀行ac
捉條撚咩

所以人地呃左年半都未有事

一個月呃到5,6 個都fatfat

我諗應該都唔止
佢範範都掂下
一有人徵野就上網揾圖 揾價 比個平價引人落答

最好d 玩具gp好似波鞋gp咁 出圖要影埋張紙有自己fb名

Csm913唔係聖誕會再販一次咩

改圖加個名加隻手好容易。。

手寫係張紙好d既 不過要呃一樣呃到 叫好過咩都唔做姐

人地offer csm2500仲有平價真骨彫嘛 咪

樓主幫人過肥聖誕 人地有錢送iphone俾女女了

資助左半部iphone
條友宜家揚左 應該會del哂d Ac/改名換圖

唔會 揚左幾十次啦 親眼見

同情樓主但咁大筆錢都唔面交

用同ac都無admin唔理既話 無計

就whatsapp sd左2個然後del左 話sd錯，再手機短訊sd左2個提貨碼比我。

TNG喺7仔入 有閉路電視影 又有單 佢冇咁傻，咁我就過左啦。

on9 先信fb , ig 買賣係冇伏

好多都無伏既

自己on9怪邊個

第二真係笑撚左
閉仔影係影樓主 條友安坐家中都無露過面

樓主可能想拉自己

樓主fb有post錄音 個昆狗話tng要去7-11 ok先可以提返啲錢

長文 負評 上一頁

雖然好唔想blame the victim
但樓主呢啲真係縱容犯人

衰天真

用tng要出去落街攞 不如面交 仲麻煩過e banking

問埋d嘢都on99

呃得你點會用真相，你估個個學你咁弱智

各位登仔要學野，唔好宜家先黎諸葛亮

一定面交囉...寄黎寄去無保障，一係我收到先再俾錢

今日朝早佢叫我用TNG電子錢包過數比佢，過一半先，佢果時已經唔知點解block左我fb但冇blk whatsapp。

點解仲可以信佢 痴線

總之開出一切奇怪條件既交易都必需要小心，買同賣都一樣

賣野一方都可以比買家昆架其實

Gordon Wan

報警未呀

睇到呢度都覺得樓主低低地

913 Standing By
Complete

我個fd賣野比人都比人呃 比人報埋警
想知再講

想講就講

買野唔面交
一陣花左爛左又無得嘈
真心ON99

俾人呃完重要真心覺得人哋fb嗰啲係真人相

當交學費啦

on9仔

我個fd賣條褲比人 1000$
面交但過左數先
賣家就過左 3000$比佢
話佢女友入錯左
之後面交就比左條褲同2000$佢
之後比人報警
有三條友比左錢又收唔到野

原來個騙子賣家比左我個fd bank ac果三條友
話賣野比佢地 又冇貨收
最後得一條友唔追究 我個fd就嘔左幾千蚊

今時今日上網交收唔見面已經ON9 怪得邊個

幾十蚊野無咩所謂
DLLM 5千幾蚊野都唔面交 真係犯罪福星黎

佢好似有2個銀行acc

樓主留低所有對話紀錄、資料 去報警吧啦

雖然樓主蠢，幾千蚊都唔面交

唔明關你個fd乜野事 報完驚 有哂證據 又點埋相 又唔係你朋友呃人 做乜要比錢

人地假相假AC假電話，你都好難搵到邊個呃你，你得TNG號碼都可以試下報左警先，有機會仲追查到

i.更改註冊電話號碼：港幣 50元
j.由閣下疏忽導致的任何交易及與我們的服務受干擾無關的退款 : 港幣200元
k.戶口取消: (以下行政費只從戶口內的餘額中扣除。若戶口內的餘額不足以扣除行政費，則不會退還給客戶) i.以劃線支票退款: 港幣300元
ii.以銀行轉帳退款: 港幣150元

5. 現時單次增值，轉帳及提款的最少金額為: a.7-Eleven便利店, OK 便利店: 港幣100元
b.網上銀行: 港幣5元
c.JETCO自動櫃員機: 港幣100元
d.信用卡: 港幣100元
e.銀行轉帳: 港幣0元
f.現金提款: 港幣100元

貪字得個貧

面交好難

之前試過比人昆 又係衰冇面交 啲差佬會話佢可能唔得閒呢 啲差佬好鐘意大事化小 你同差佬講 冇可能唔得閒 仲要block9我 之後差佬打電話比條友 條友冇聽 可能佢check到係警署電話 驚 之後比返錢我

慘在3個真買家過數落佢戶口有紀錄
而佢現金退咗啲錢畀個騙子係無紀錄

呢個手法真係好醒

所以有入數紙都要叫條友係空白位寫返買咩同入俾邊個

幾多歲呀
仲玩玩具

1999

試過買pc game諗住一個信字 過數方便啲
點知條撚樣連嚿幾水都想呃鳩我
前前後後拖撚咗我3~4個月
最後我水鳩條仆街話報咗警落咗案 佢都重敢拖多我1個星期先過返錢畀我
要呃人又冇膽就真係唔好以身試法

即埸試下先

我諗起之前收game錢 條友叫我tng過數比佢

叫佢入game比我睇錢 就send張幾年前未改版既背包圖黎

on99

有d佢del左 佢del緊果時已經即刻有幾多save幾多

犀利

所以我買野賣野都堅持要面交, 就算冇心呃你, 件野寄o既時候有咩事都唔知入邊個數

問有無圖

啲差佬食塞米，呃咗咁耐都未拉人

live

輕輕一推

報警啦 有埋電話有幾難追

你個FD 都幾ON9
騙徒俾銀行account三條友, 即係騙徒自己冇入數紙
入數紙都冇就俾cash人

電話點追
到街太空卡

呢啲騙子到底有無中過一次野？
係咪次次都可以逍遙法外

點會
嗰3個真買家入完數就會send 入數紙畀個騙徒